中共：原來蛋糕比警棍 子彈 更加有效

林鄭：屌早知買多幾個蛋糕送去前線就分化晒你地呀

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？